### Aplicativo busca CEP 📱
Exercício atribuído durante a aula de Programação de Aplicativos Mobile. 

* Aplicativo utilizando Ionic e API do ViaCep. Esse exercício tem como objetivo permitir ao usuário consultar seu endereço completo informando o CEP.


<img src="https://user-images.githubusercontent.com/81439112/142780665-36d3ad53-8432-4897-a312-9da69c93580a.PNG" width="780px" />
</div> 
</span>
